有冇做裝修既師傅入一入黎 有野想傾下

有可以留Tg

最好大判可以成單工程接

不了

點解

你講講

有d idea 但唔知work 唔work

講下咩idea

想搵師傅傾

認真的

真判頭？ 係既留tG

［隨便問乜都得］油漆佬表示光復香港，盡量都只想做同路人生意